邊到有品質好嘅displayport線買?

如題
睇極都係得啲強國牌子

Amazon

好貴仲要等好耐

最快可以去買張卡
送線

強國係世界工廠
線呢D雜嘢唔會有先進國家做得住
其他細國家有做但quality唔得

你一係睇吓kickstarter之類
有冇人集資出發燒級

一係退一步買強國生產但國企資本比例少嘅
大廠同外資都要交好多稅同食飯關係錢
但無名細廠小手作坊就少好多
當然細牌子好睇口碑，有機會伏

用緊呢條 幾好

我想買lindy
台灣都有但係我係香港搵唔到

線材問題一律綠聯
其他只係貼錢買難受

係，雖然係強國貨但質素真心okay

呢啲細野係無乜其他國家出又要平

嗰日落黃金都見到 等張3080到trytry先

AMAZON有機都係大陸代工廠

ugreen算係咁
佢乜都出 質素都ok
最重要係外國都係賣佢 但一來一回貴好多

Amazon basics 啲嘢都OK

都係用跟mon 嗰條線最好

一係跟機，一係綠X，唔好搞咁多野了

仲要係大多數
比幾多幾廿蚊買條大陸野
仲要等shipping 等耐d

飛利浦線
日產sony線 貴 但品質最好

留意有冇PIN20供電

無知一問
跟機個條同呢啲貴野
用落同一個mon會有咩分別？

個mon嘅人聲會清少少
好似係

lm